【中超】為佳兆業友賽恒大 載偉浚攻入一球

香港出生、擁有英籍的戴偉浚目前正於中國的深圳佳兆業試腳，該會上周六（16日）與廣州恒大友賽，戴偉浚再獲上陣機會，且攻入一球。

樓主五毛狗
唔使回

糖哥 我幾時變埋五毛狗？
比次機會得唔得？😭😭😭

希望浚狗第一場就斷腳 斷完左腳斷右腳
斷完右腳斷左前腳 斷完左前腳斷右前腳

對於他的愛徙戴偉浚，兩年前因報稱受傷而拒絕港隊徵召，卻被發現到中國U21足球隊跟隨操練一段時間，遭大批網民抨擊，認為戴偉浚是假傷。李健和為愛徒護航：「佢本身嗰邊嘅聯賽踢得比較密啲，甚至係冇乜時間返香港。同埋香港隊徵召佢嘅時間，相信佢都有衡量過香港隊比賽嘅重要性有幾大，如果係世界盃外圍賽、亞洲盃嗰啲，佢可能會比較覺得重視啲囉！佢又喺外國，又要特登飛返嚟踢，所以職業足球員其實都係會取捨比賽重要性。」至於戴偉浚選擇踢香港隊還是中國隊，和哥坦言：「冇人控制到。」

效力過英超球隊狼隊U23的20歲戴偉浚，據聞已加盟將遞補踢中超的深圳佳兆業，更被球隊助教馬達洛尼指，有潛力成為中國國家隊未來希望。戴偉浚與和哥感情要好，由以前東方青年軍，到現在成為職業足球員，兩人一直有保持聯絡。和哥讚賞戴偉浚服從性高、勤力、天份優厚，尤其是傳波準確度特別高，有今日成就是實至名歸。

有潛力成為中國國家隊未來希望

支那狗來